有無人可以話我聽我係一個點樣嘅人

好迷惘 好似無咗自我咁 好攰⋯

傻仔一個

去幫手排隊拎米 然後搵自我